## category-db2category-tree

Projeto de exemplo que contém a conversão de uma estrutura de categorias multinível em formato de banco de dados para o formato de árvore para manipulação via Orientação a objetos.